查實攬鈔巴算唔算得上係當代嘅蘇秦

首先中華人民共和國＝大秦帝國，國力一樣都係咁屈機

攬鈔巴就＝蘇秦， 蘇秦遊說六國合縱對抗秦國，而攬鈔巴就喺歐美倡議遊說國際

所以中國勁忌憚攬鈔巴，驚到要落重本叫幾隻nigga去扑濕佢

蘇秦：當秦之隆，黃金萬溢為用，轉轂連騎，炫熿於道 --《戰國策．蘇秦約縱》

攬鈔巴：

中英聯合聲明眾籌直頭蝕住黎做
勁有效果 唔係佢我都唔知咩叫中英聯合聲明